（抵制TVB）Nivea妮維雅落CCTVB廣告 絲打們仲會唔會買？

罷買，支持黃色經濟圈
我係港豬

各位marketing JJ注意，
TVB係品牌負資產，喺TVB落廣告，
你哋苦心經營嘅品牌形象將付諸流水！無人可憐！
TVB今個月開始同廣告客戶傾下年合約，Keep住個氣勢到年底啦！
廣告界多番強調，去FB洗版係有用ga

是晚重溫@7 Nov 2019
Nivea

【Nivea做咩？】
Nivea d 產品係幾平，好多學生都鐘意用
但佢係CCTVB 落廣告真係好趕客
Target年輕人市場大把marketing channel 可以揀
點解要落人見人憎既CCTVB 呢
希望Nivea 可以好似佢地2008年雪糕事件咁，見有唔妥好收喇

Nivea雪糕事件

2008年5月22日，高登會員「賽特」，於高登討論區發表《請大家免費食ok軟雪糕》[1]帖子後，吸引了大量會員回覆。該主題附有一條鏈結，前往止汗劑生產商Nivea所舉辦的網上問答遊戲，參與者需要回答數條問題，才能得以下載並列印OK軟雪糕換領贈券。由於有太多人以免費雪糕贈券在「OK便利店」換取雪糕，結果令多間OK便利店聲稱雪糕機出現故障。有些分店不是沒有甜筒存貨，就是已經售罄。在數天內，有不少「OK便利店」的分店甚至已經停售雪糕。[4]有網民發文表示，有些使用贈券的個別中學生，甚至一次過換領多筒軟雪糕，因吃不完便丟棄部分軟雪糕，反而造成浪費。[5]在2008年5月26日，NIVEA網頁上表示「反應空前熱烈」，故贈券已派發完畢[6]。

當年Nivea都識cut單保平安，唔知佢會唔會低能到學某件伍氏臭X放棄兩代年輕人，繼續落廣告去人見人憎TVB呢。讓我們繼續看下去。

五大訴求，缺一不可！
再唔撤budget，業績定仆直！盡快同TVB割席！

#Nivea #妮維雅 #黃色經濟圈

【抵制CCTVB 任務流程】
1.派嬲

2.洗版

3.罷買

請用幾秒去派嬲、留言、推post

俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?

※請善用template，清晰表達訴求
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG:

多謝大家

唔買了

頂 開錯台

我愛絲打

連登689

唔買